【IG 女神】汪 明 荃 商 務 客 位 低 炒 自 拍 顯 自 信

從阿姐嫩滑肌膚看到, 阿姐經得起歲月洗禮

汪女士為國泰鑽石級會員

汪氏熱愛扮靚靚

Btw上面張圖個化妝師好靚仔

正評係比遮住個part嘅

高大靚仔又大隻
好想畀佢瘋狂化妝

想睇nancy遮住個part

明荃之友全面進場

阿姐好索呀

廢老代表

龍卷風圖

明荃之友報到

好多紋
真係成個老虔婆咁

+1

經過那些年

留名睇gif圖

黐撚線

呢張堅正

中出佢大肚潮文召喚.jpg

幾廿歲 你想佢點姐 仲望佢皮光肉滑咩 望吓你屋企阿婆先喇

老屎忽，我大撚晒咁

其實睇番阿姐好似72歲 咁上下啦

啲後生女收左幾多錢。。。

明荃皇后

屌架巴

阿姐搵夠啦 好收手

70幾歲算係咁啦

後生個陣真係靚
老左就係咁踩
真心呢個年紀真係唔錯啦

化到好似得返個頭噉

阿姐完勝左邊條女

明荃之友進場
樓豬 我係你fans啊

終於開阿姐post

汪明荃女士為演出《蝴蝶夫人》一角盡心盡力，並遠赴日本深造戲劇，一齊嚟睇下阿蛆學有所成既成果

CLS POST

大佬72歲仲想點

屌巴近排仲有冇搵fun呀
好懷念你個調教post

咩調教post?

留言叫你除一件脫一件